艾怡良新碟正撚到！！！

高手真係高手，一開聲就知咩料
唔講咁多了，快d去聽左先🚬

聽完一次隻碟
題材、曲風唔重覆，選材言之有物
嗓音清澈，感情飽滿，無多無少
編曲好好丁，唱得太好

推介一整夜+夜晚出生的孩子🚬

冇人理你喎

Thx= =

血巴
今日聽其他新歌都有啲失望 但呢隻碟好正
最洗腦都係forever young

Apple Music 仲未有歌詞

Forever young唔錯，但比較鍾意近榜d既我們的總和
夜晚出生的孩子好聽到好似俾洗頭妹洗頭咁爽

都係比賽個時最正

詞好似詩
曲聽落好特別
但捉住你耳仔
想聽多幾次

即使係sidetrack，旋律都好吸引
佢同徐佳瑩寫既曲詞好有靈魂

呢兩年姨娘寫既歌最鍾意都係言不由衷

推

萊特兄弟有罪
給朱利安

佢首他不愛我